3次百萬遊行，對面都知唔應該出黎搞事

明知人多蝦人少
家陣出去送死咩
去返主場集會啦屌

聽日見！

留力聽日